覺唔覺女仔只要d腳趾靚 ，佢個樣都唔會差？

如題

你腳趾好差咩
個樣咪又係咁樣衰

韓國人

屌 呢句真
未見過有靚女腳趾核突

有無圖討論？

靚湯

馮盈盈

好想一路lam一路聞個地版 一路打飛機

lm

重有手指甲，又長又方多數都係靚女

J
Janice Man

Agger

我全都奶

好撚核突
成舊薑咁

大家鍾意有搽腳甲油定冇搽？ 我鍾意搽左腳甲油果d
諗起都扯扯地 又棍打j了

一樣咁正
琴晚去hj條女用腳幫我出，諗返起都扯扯地

邊度黎

澳門